有冇辦法做到建制派議員既義工

睇到何妖派月餅個post有感而發

我屌你老母，何妖係葵芳派月餅呃票啊

我地係咪其實有機會滲透去建制議員身邊，慢慢食窮佢地/倒佢地米？

好似派月餅要登記咁，可以專登填錯哂d資料照派月餅比街坊，派傳單果時dum哂落垃圾桶，再唔係就著住佢地個名既背心周街屌d廢老

過多兩個月就係選舉月，係咪應該盡早計劃好？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

Pish

全面反滲透

推

做到實好㗎

怕唔怕比人起底?

超級同意

仲有做得努力

可能有機會錄音錄到d有趣的事

做義工要交咩個人資料比佢先？